放低道德包袱 效法藍絲 全面開戰

online主線攻略

戰術
快閃 hit and run
使用致命武力都唔割
而且鼓勵使用高攻武器

明明我地人多（齋計香港）
點解要挨打
藍絲收兩舊水出黎 如果會受傷
一定少好多人出
增加維穩成本
中國人最欺善怕惡

今日淘大直播有個手足講左句說話好型
沙士我地都未驚 使驚你！

而家既情況係
我方一直損兵折將 肉體心靈同經濟都受傷
敵方以逸待勞 仲不斷有ot錢
場仗唔使打都知邊個會贏

唔改變而家既狀況 香港人不如早d 認輸算

另外雖然話唔割蓆
但我真係好想大家認清左膠
左膠其實係偽黃
出手保護藍絲
其實即係敵人黎
要記住對敵人仁慈就係對自己人殘忍

聽日見！

聽日港島見！

現正聲明915網民超自發流水式英領請願，只對英國政府有2項訴求：
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

915並無邀請任何人以組織名義到場 及 無邀請政治背景人物。面斥不雅。

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

唔係想潑冷水
好多連儂撚連你想組隊都會阻止你
佢地覺得勇武啲人係冇撚腦淨係會比人拉送頭
連PLAN都未撚聽就可以咬定你會比人拉
所以今次今日都仲未見到有地區力量出現

必推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

仲有咩清左再貼
前期藍絲冇組織就係
縱撚到班友咁
藍絲宜家見你成班友廢成咁單拖都會拆
相反你單拖去整牆實比人打撚死

my name

要對準政權

日本南北朝時代的武將楠木正成將軍壯烈犧牲後，旗幟上留有「非、理、法、權、天」五個字。這五個字是什麼意思呢？

非，就是不對的事情。所以，「非」不能勝過「理」，這是當然的。

理，不能勝過「法」。例如，在法官之前，即使你講說多少道理，但是他也可能說：「我知道你有很多的理由，不過你做的這件事情不合法。」所以，在法律之前，道理也不算道理了。

法，不能勝過「權」。例如，古代有權勢的人，他可以改變法令。就是今日，世界上也還有許多地方只講權力，沒有法制。

權，不能勝過「天」。天，就是最高的真理，也就是因果的道理。一個人權力再大，就算是逃脫得了法律的制裁，但是在因果、天理之前，必定也要受報。

汝欲和平，必先備戰
替天行道

必須承認藍屍入面有唔少係真心, 而呢班人就好似我地就算一直比黑警打咁, 只會越打越出, 然之後每次再出黎都會加強武裝, 更何況佢地打人傷人真係冇成本
我覺得要諗埋民眾鬥民眾既可能性

推

唔好怕咩野民眾鬥民眾
怕是但一樣野都會輸
要鬥贏咁卑鄙既敵人
未怕要卑鄙過佢
但最少要勇悍過對方

啱啊 打藍絲唔洗坐監嫁

打差佬就要

講緊gta

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

何妖隻馬星期三出賽，唔係唔入場撐佢

GTA打差佬會3星
走得甩一樣無事

最好就手持國旗 著我愛香港警察藍衫, 先係真正 be water

睇到D野:
唱歌本身可以話係無咩野！不過佢地就會不停挑釁你！用佢地最有價值既樣衰面目猙獰既本錢令你難受！

如果你行近用手指罵佢地，就會主動捉住你糾纏，咁樣畫面睇落就好似打交咁樣！當然黑警唔會捉佢只會捉你！

唱歌主隊外，有副隊負責影相。

就算打交後黑警散左，副隊仲負責幫手搵返走開左既手足位置，篤灰俾黑警返轉頭捉人。

現場捉唔到你可能拍唔到證據捉你，黑警就跟住你走搵機會屈你捉你，跟住你如果坐車講多左就可能係證據同加深佢屈你既動機。

如果激你唔嬲！臥底就帶頭激起情緒甚至帶頭打佢地！(如果你唔信當捉鬼論就唔好理依行說話)

手足真係要冷冷靜睇情況先好做你想做既事！細心諗諗，其實無人理佢地，佢地都無生存價值！

落雨真係要開傘！

不過都要小心埋記者囉！佢唔係害你不過佢地要報導新聞！

阻膠真係好易累死手足！

班癈老起碼唔可以同唔敢玩到殺人爆眼呢D野,點都癲唔過黑警,最多咪唔夠打,但唔係因為唔想唔夠打所以直接唔好打,結果係比人打